P仔出車

報定案先 唔好咁大力屌
19歲 P牌
想出323/325
大概要預幾錢？（計埋牌費）
車保可搵人出！

成唔洗成日整車又剩？

新牌出bmw 唔驚整幾皮就去馬

預幾錢先

齊option E90 325i車價$40000
2497cc牌費$5800
上架檢驗$800
換波箱油/偈油$2400
其餘維修費用幾千

留名

唔該哂巴打

事先聲明，買二手寶馬真係睇彩數，原裝車上手勤保養既可以唔洗整就咁用，最怕有d改裝盤係前手玩厭放出黎俾牛屎飛執左返黎皮到爛再放

出二手馬仔唔係唔得
但真係要驗清驗楚先好落訂
同埋樓上講得岩
買二手車都係好睇彩數

不過就算係咁
你都係要預架二手馬仔有事上黎
一萬幾千維修真係走唔甩
因為佢舊車實在太多野搞

利申：之前奶過野

搵部腳車操熟先

新車定二手呀？咩年份？

咩年份呀師傅？
你預老土個句車價幾多就預多50-60%執架車

06-07
預5萬
整2.5萬 ？

二手
06-07

諗住係渣就渣好d

自己名就沒機會
用人地名就得

呢個年份既寶馬你買得黎都要大執